[突發]小肥同mk妹係一蘭門外纏綿不斷

唱歌好聽係咪大撚哂？
唔撚公平

係咪大撚哂

呢個世界公唔公平

幾正

對腳
不了

佢唔係ｇａｙ架咩

真係佢黎

你話呢？

歌星都淨係食呢啲質數

素

咁連登仔食開咩女

唔係啦有正面就信

真心難求

個PAT好翹

MK妹moar

其實 佢有乜野撈

佢邊有咁瘦

幾正喎

奶佢d哨牙

佢有咁瘦就好啦 一早紅好多

有咁瘦咩

下 佢條仔叫Patrick喎
係咪認錯人？

小肥留左鬚架喎

鳩up 當秘笈

淪為行過寵物

咪咁酸啦

公平咩屌你老母

歌手啫

小肥有咁瘦?

咁呢條仔係咪patrick?

小肥瘦左咁多..？

咪撚見人肥肥地戴眼鏡就話小肥啦屌

肯定唔係小肥
小肥ig之前比巴打踢爆係咁follow d gay ig
一定係基
唔排除bi 不過唔多似

個男人仲要一d都唔肥

好似vivitam黎喎

真係好似 又係肥肥地咁

真係黎

假 小肥右耳附近冇痣

電話影左右倒轉咖on9仔

恥笑開始

係撚佢咩 真人勁肥

邊忽似

條女對鞋好柒

冇去過一蘭定係唔識用電話？

右邊小肥?

算啦 又無錢又無樣 溝條女都要比你屌

真係小肥

腳好柒但我屌

Mk妹唔錯
我屌

關你撚事咩

有乜問題？唔通做處男咩

如果另一半有咁ge樣就好

條女咁撚正竟然無人講 仲小乜撚野肥啊

係咪李拾壹嚟?

條女

歌星大撚曬有光環咩
又唔係紅到發紫有錢
樣又柒又矮
正常樣加專業人士都吸引過小肥啦

條女我可以

似係大陸妹FEEL....

對腳都唔正？
樓主食開咩

吓 佢唔係攪機既咩

一睇就知唔係小肥
利申小肥fans

小肥大份過佢好撚多喎

隻手起碼大佢一半

利申:小肥fans

只想去為你完成時光機器

mk妹效果：分數乘1.5倍

A0連登仔話人

之前做野見過小肥 小肥隻手瓜好似粗好多

明目張膽

都唔係小肥....
小小肥帶眼鏡就叫人小肥

咁都小肥？

邊有咁瘦

對腳又前彎
唔係瘦就靚咖

六月十三

小肥留左鬍鬚架喎

小肥有冇咁瘦啊

不過好開心仲有咁多人記得小肥

C君黎架

有幾唔公平呀，瘦左都幾靚仔，我都想同佢一戰

小肥頭髮好短架喎

條女有啲似BoBo

小肥最近個look係咁架喎

做乜個個都focus左落小肥度？
連登真係咁多hehe？

佢都唔係中意女既

條女似馬賽

條女就真係小肥喇

條女唔係無線果個咩

柒鞋

你知唔知乜嘢係妹？

條女似企街，不了

我屌埋你個份

食爛鬼拉面都排

逢紅必反

是但貼就拎黎講？ 小肥唔係基架咩

條女好似王卓琪

翻版小肥同A貨王卓琪

個post好酸

條女摩牙

一蘭好唔好食？

咪亂講啦
小肥留鬚架

可能係c君/快咇

一定唔係佢 小肥而家冇留陰

快必黎

感覺同隊王差唔多
但麵質好啲
啲豬仲好食過日本一蘭

佢係一個好歌手

仆你個街咁多頁都冇多一張條女既相
成班死GAY閪

我有

冇問題喎，做乜鳩

小肥不嬲瘦底